冇委任證，冇號碼 = 普通人

冇委任證，冇號碼 = 普通人

推